hi淡友（1081）

低開500點

低開低走

關中資股閪事咩
港資股本身都已經跌到殘晒唔知仲有幾多空間跌

冇講過話唔跌 跌得唔深姐 都係5百 都未千跌

真係要散水 換美金

撈低好時機再黎

好靜

個個都冇心機

唔知會點發展呢。。

直接要錢唔要貨走佬啦，巿都唔駛睇

24號希望真係夠人比到國際睇

無知一問
今日gap落係咪島型?

qq 424如果前日唔係怕兩會放咗qq熊

但香港人迫到支國行呢步越棋已經好勁

巴巴美團仲可以高開？ 平行時空？

升呀！

中資股真係可以無影響？

中資股，你話呢

勁假

勁假 9點3前應該會轉返跌 跌幾百都升？

都未有好大成交，可以睇定d 先

239就係

開市入7500

尋日食咗幾格就走咗
收咗市突然吹風搞國安

無放一路坐

x2
會唔會長擺定今日就食

不要提了

開市係咪即走牛好啲

睇吓今日大股表現咪知有冇人真係沽貨走人

唉 近牛冇得走

Molamola

爺閪係咪無限銀紙

暫時算平靜

今日會全紅

Miki巨棍落

miki 插緊喇喎

Miki跟恒指啦今鋪

但同港股既跌幅同成交量唔配合

冇牛軍？

今次竟然miki跟亞盤？

國安法無晒心機 熊軍跌都無gel 仲牛軍？

尋晚已經係啦不過其實，全世界個舊錢邊有分中美都係個班人操緊盤

都一國一制
去玩上證

應該差唔多千跌 有撚排跌

真

托美團爸爸都唔托qq?

要錢唔要貨 set低曬d價 一開市就走

跌400點都唔夠 牛軍最後逃生門

真係托得起？

baba北水入唔到

應該食左先

同路

Baba 外資玩 無北水

開市即入熊？

熊

邊隻先

哇 我屌你 跌得咁勁

唔用市價盤放

有冇推介

尋日叫你走q牛咪救左你囉

港女期貨繼續跌

期落到236

快d完勁假 走貨呀

揸正股係咪都要走?

港資最好走左先

今日唔入熊唔得了

我得o的reits都唔知點

市都唔托

11點開記招再跌

跌唔落牛得

佢冇走

跌多左，正股跌幅無咁大

千跌預備

走剩少少慢熊

求熊證推介

攬炒成功

係咪應該不問價走熊

就升硬嫁喇
唔好同錢有仇

公佈左即係過硬
中共咁要面子無乜可能縮沙

無北水baba 竟然無乜點跌

又話兩隻牛過夜

快d比我走完牛訓教

3690同qq囉

咩記招

ATM全紅

美團急瀉

低開523點

523

屌9988跌咁少

走牛*
打錯

咁都得523??? 搞笑

呀爺：開市同我買返上去！

咁好人比人入熊
DH 已出

港期準備235

500點

即刻反手

一開市最少插多一兩百

熊熊ha.,

我啲牛仔係咪不問價走牛反手熊好啲

238走叫都無得叫

有沒有熊推介

有冇熊number

腩巴你還好嗎

又話同美股同步既。點解跌左咁多既

酒呀

熊number

我屌，，。。

期貨穿埋236
大戶今個月做好倉都比支國殺到措手不及

黑期6百

BOUGHT 1 MHI May'20 @HKFE @ 23597

牛軍

頭也不回咁向下走

就快低miki 成千了

親，現在一国一制了

沽港股 買美股

熊呢 有沒有推介

#ALERT 彭博：中國沒有設定今年經濟增長目標，因疫情及全球不穩定 (5/22/8:32)

仲有50點見234

有冇熊推介？

千跌準備

最恐怖係陰陰下咁落

準備買。估佢會升上去。中午又黎大奇蹟升返同美股同步率

今個月本身贏萬4 點信咁樣搞一搞冇左8千

邊個話會升

62708 神牛要死了嗎

點升呀國安法

熊絲就黎可以出黎

淡友今次贏都笑唔出呀屌

仲有得贏咪算好囉

跌600了

係咪要追返3月份美股跌咁多。港股跌咁少條數

人踩人
我隻牛唔走啦，死就由佢，反正唔淨得幾多
好彩冇期，唔係就仆街

唉 呢個真

250熊終於可以走...但輸左成個香港

贏左既捐少少去612啦

今日如果上唔返238收市，唔好留好倉啦
死硬

第一次見淡淡咁sad

開市不問價熊佢老母

暴跌無人gel 世界末日

勁假穿左我set個價 我又要調低 本身都係冇6千 而家真係8千都黎 都未贏返油戰條數 以為有d希望又打破我希望

好想知今日d財演會點講有冇手足財演

有錢搵咪得 唔要比我

不問價入熊

呢到有幾多人信左兩會一定升?

冇底咁跌

大陸仲多錢搵 又唔見你返大陸

今日好多近熊

受美國可能有第二波疫情影響 港股低開600

中美貿易戰
TRUMP
中概股唔比上市
隻字不提國安法

一跳變604

639
650

落地獄啦港女

番工睇唔到但真心想睇下d財演點講今日跌市

趺多啲啦
輸左又點
羸左又點
啲錢都唔係你既 國家架嘛

lm 低開高收

700跌10蚊

應該跌定啦 開市走貨嗰吓

有冇勇士接62708

234

跌523係全日高位

打到嚟喇!!!!!!

求其買左隻近熊, 輸晒都冇所謂了

接69655唔好

外圈無跌。港股老千股

無brake
準備千跌

不問價走呀

235不死牛

直落無水花

跌夠2000啦 仆街

$10真係好普通

真？信你嫁啦

真不死

跌多跌少唔係重點,
重點係已經永遠唔會再升番

見到1仔已經唔想睇

一千點都冇

到底，再加1

DL已見 近牛上

一起身就輸3000下個月仲要無工返

有冇熊仔推介，見到好多到就到期求number

我d7200走哂

至少跌返幾日 個消息先消化到
今次係廿三條 影響一國兩制
同97回歸差唔多灰

準備千跌
屌你老母共產黨

屌 國安都跌唔夠一千？is it a joke to us?

呢次贏返黎嘅錢付出佐太多

爺閪有無錢托已經唔想理
正係想佢地一齊輸錢

5分k轉陽燭彈兩三支先

穿哂位最多彈少少
236牛都死

大媽大手掃貨

派＄咁派
熊三

完,23500 係底,準備回升

牛軍去曬邊 縮入閪

QQ上返425

過左夜?

熊軍都無心機蒲頭啦

跌完啦？

大戶咁好死開逃生門

有無不死牛number

跌咁小睇少我地中國？

就講就黎料

係

啲熊貴到呢

輸左成皮，幾次即價走都走唔到

攬炒啦，輸錢事小

仲串麥鳩呀，屌你，垃圾

牛熊不分

豬1500

咁改買牛

美期都仲升緊，睇嚟冇事

彈多5分鐘會再跌

今個星期完美過山車

點解61933 升小其他熊仔20格

阿爺快D拋美債報復美國

就嚟俾港女拖到轉燈

QQ JMP、中信尋日兩大吸貨大戶不問價走貨，爺閪接唔掂

23700上唔番就拜鳩拜, 下星期睇227

美期一直都無事。港股名乎其實老千股呀

大件事！支牛會唔會被美國除牌

頭先托高成百點比牛軍走貨都唔走既話 唔使走啦

接得邊隻
3690都比人沽緊

叻仔呀 賺咁多
幫國家賺咁多

屌你 彈得5分鐘 計錯數！

真。最後逃生門，22000 或 更低見

估今日見230

dllm 彈都唔撚彈

大戶話今次幫盡哂，國難當前都幫散戶走佬，大戶好好人

mola mola mola

miki比港女拉埋落地獄

人地有fed。我地...

屌
做淡慘過做G

15點渣

700頭肩頂?

5萬蚊牛輸咗1/4

做淡友算

成700點都係輸1/4已經好叻

會唔會彈一彈

有大媽

本身升緊100幾

屌9988仲唔落195

國難當 大戶老散同一條船

買咁撚遠, 睇路穿235就大檸樂

算把啦

走啦
唔好坐啦

234重牛應該會殺埋

咁樣跌法。今日肯定跌夠2000點

放棄啦 我一開市走左 而家跌得仲勁 只會越落越低

邊到睇最近既熊上aastock睇最近都246

2020 financial crisis由香港啟動

隻熊差唔多升咗100格

兩會跌2000？那有面子？

69655

過夜成100幾格

大家問心想個市升定趺
老實講我揸住7200都想個市沉底
一齊死囉屌你老母

仲未穿通道底23490

唔洗怕！

有膽識就近牛！

今日會唔會千跌

69938

aastock最近睇到238喎

明落你面

Sor睇錯 牛黎

極牛 we trust

琴日升左成朝都唔走牛

最多跌1000，跌得多班爺閪都會接貨掛

227牛同佢死過

依家仲開緊兩會, 班傻牛仲覺得有咩利好消息

厉害了我的国

235 100%街貨牛全死了

冇位入

你係唔係63220？

心情好複習呀！

穿埋235 玩完

正式宣布通過
再跌

走咗啦 共產黨癡撚線

我輸40幾萬

7200

熊市買牛

dllm 買5 手都要豬2 千

爺咩西,咪又係跌

Round2 逃生門已開

一次過追返上星期輸既數

23490強大支持

當港元都玩完,, 香港既資產仲會唔會係優質
過去幾多黑錢落黎洗白 買香港D資產
當會變垃圾既時候, 仲會唔會接貨

傻西國安法 丫拿 杏港產啦

似會跌到28號
唔夠膽入貨

荔巴痴左線

成交唔算高
未到拋貨lv

國家安全, 升

有冇人有大時代跳樓果個gif檔

但今個月期指應該做好倉
我睇似會托吓托吓頂到期結下個月再跌

大戶今朝拋埋一份就2000點啦 佢哋未走貨應該會托返上去先？

而家應該只係第一round
落實左美國還拖先真正開戰
仲有trade war 可以再炒過

爺閪一托高香港班大戶就打落去

屌你一買完就彈

唔信？你睇下彈左幾多

我隻700慢熊擺吓先由佢
反正450收

記住唔好高j, 會夾鳩死

係咪咁on9

唔好撈或
一撈即殺

一定買牛，67407，set左0.026入

係條底線度玩緊

仲要星期五，你玩埋我果份

qq仲係買盤多

dllm 轉執224 夠膽就殺埋

700周線連玩兩枝射擊之星

又同你同路

cls

走左一半7200
輸到仆街

同船

準備free fall

有冇靚熊玩

今日跌唔跌到過千呀
會跌到下星期
幾時通過國安法？
等緊美軍來

仲留一半

700彈番上422即刻比人打番落去

小妹目標係跌穿400蚊
會唔會太進取

睇住qq嚟隊

molamola
今日都係唔睇啦

今日星期五 美股好似星期一休市 大家留意

屌你老母 點唱好都無用

我睇390咁上下

跌返

有無人熊小米

贏錢都開心唔落 利申熊香港呀 i love hongkong ar

我隻380 put 得返一個禮拜命

23490

國難財

823

牛軍23400進場

今日落233？

中信同JPM不問價走貨

作為熊軍 今日賺到嘅都捐撚哂去612 作最後抗議

碎牛場

免治牛肉

落去見230啦屌

想望住我賺大錢？

235鐵底？

入定7500 放到下星期4

做咗雙底

Gun

我保守啲，暫時睇410先，始終就算香港人放晒，爺閪都會硬接

235跌唔穿
牛得

支持 大家唔捐全部 都捐返少少

即穿

你講完即穿

穿左啦

MS仲未掉貨，佢掉埋唔洗玩都似

一講即穿

穿咗啦

我隻牛呀屌你老母

穿埋

23483 BYEBYE

身體最誠實

死港女 跌還跌 拖累埋老美做乜

今日咁跌 聽日仲有無人敢接貨

走鬼啦

接熊貨

聽日星期六

聽日冇人番工

同船
星期三收市前$438 熊
都食左7成，留返少少望下410 算

雷神好好彩，開put 加淡中哂

惨
想接都唔得

睇到牛圈d 人好似唔知咩事

ms係咩

牛軍爬左一個月既努力，一日就無曬

你睇下幅4 小時圖
淡得好緊要下

唔玩了要返錢

Morgan Stanley

今日接都係賭錢，過週末

del 哂comment

香港都努力左幾十年

香港股票市場不嬲係外資揸莊

岩架啦輸死佢地啦

係喎
btw ]星期一美女休息

唉仆街 埋單走貨算 睇個勢 應該唔會跌得停

700係咁有人接貨
係咪爺西黎

牛牛彈d noti 隻字不提

香港熊三

香港人到底做錯咗啲乜

見第一句時覺得無問題
見到你講提一提。我笑左。我屌。呢D就係傳說中既無貨。香港人最鍾意睇人仆街既心態而加個心情愈跌個心愈開心咁

應該係
Kamui 幫手睇下

你唔係沽撚左?

11點再跌多鑊甘嘅

邊個敢問呀
唔驚有人上門查水錶咩

好心唔好接，由佢free fall算啦
恐慌性拋售接得幾多

23500 嘅牛死左
仲有冇234 233 等食😭

做好友慘過做免費雞
做香港人慘過做地底泥

最後升到無晒心情睇news可否講講？

你睇幾多傻西 唱好

玩股票玩到單機

巴打今次有無做淡

支那野唔出奇
之前trade war 個排都係咁
千跌夾爆左都唔知咩事

今日買貨 扑暈自己
明年會想生活/死亡?

班大陸仔仲係到接貨真係笑左

一直都係淡，比人斬左幾十獲

穿鳩埋

235 100%街貨

今日爺閪唔出手逗一逗住
下星期實肚柯咁款

Mpf入港股先

今次補返少少血啦

中信唔係中資？我記得係全資收購

種牛再落仲有幾多等斬

67401，入左26萬，0.026入

由尋日開市到收市、今日開市到而家一直都係個場到

尋日好多留言都話已被遮蔽
分唔到係玩定係真

呢個後抽真係死好多人

無事喇，跌返哂喇

諗下來緊應該點好
得1m cash 轉70% 去美金好？
射去ib?

真啦，支牛絕不手軟

牛軍

60255

咩話?

旺哥去左邊，今次唔笑你

qq護盤戰？

平行時空應該

止曬啦佢

琴日止？

今朝啦應該尋日佢地都好有信心嫁

美期穿左244
4 小時棍穿10 20 ma
Macd 死义
大家自己小心

rip

爺閪兩支閪水入晒QQ場，大戶繼續沽

早晨

跌啦唔該

佢話輸左一半

今晚美股 應該都跌 星期一美休市

今日放輸40幾個

dllmmmmmmmmmmmmmm

睇個勢應該會隊落400
一齊死啦爺閪

賺左輸返姐，唔入肉啦你

爺閪接埋5號仔

做得好

247 有強力沽盤
向下可以落到228
300 點換1500 點

就睇爺西有幾多水可以托

輸左好多？

沒哂錢了，如果唔係都買少少

又話爺西救市既?

諗住幾多走？
過夜好伏喎

應日會再爆

大家覺得今日個底去到邊到
而家開始有阻力跌唔落

如果通過咗，18000都搞唔掂

1年4400咁有錢

香港死左支共都會跟住死
咁簡單道理都唔明

攬炒啦，MS快啲掉

笑死 討論都要用適當既字 先知咩事。

個市好似到左liquidity zone
232-234

港期準備232

又一棍

呀爺智商正常就唔攪到今日咁啦

過硬架喎
反對的人請舉手
沒有沒有沒有
通過
鼓掌

因為尋日feel到唔對路所以平晒倉，避到呢次
但睇到香港咁、同埋其他巴絲打輸咁多個心好唔舒服

琴日真係逃生門

淡友：國安法是好東西

穿243係咪就永不超生

睇富途留言真心好笑
佢地連發生緊咩事都唔知
個個係到話香港個市全世界最垃圾

咪係囉
點會唔通過

係 真係當自己 控制全個股票市場
我估尋日可能好多高官都未知咩事

真心既 買升同正股放曬佢 下星期仲有得跌 留返d本轉場買馬會更好

比晒成副新家買返香港又點話

一諗到我地好快都會變成點就好可悲

1號仔跌到差唔多誠哥會自己買返
唔洗擔心啦

邊到有阻力直插

係就好, 一齊死啦爺閪

要千跌啦

將軍有無部署

跌900點

232

-1000 不是夢

仲要係正星期五

三千點
我輸錢都開心

9988出咗業績？？
唔係話今日出㗎咩又delay?

3690 開始黎料

G錯了

Rip

SOR囉
佢一棍一棍咁打落去

牛已死，暫時撤退了

11點跌
下星期1-4跌
國安法啊那

公司一直方向係沽空，我一兩個月前都講到明，本人就7500輸40幾個先空倉因為公司都忙緊

下星期見220

腩巴最多唔串你 唔好sad

最慘係你唔知跌到幾多佢會買返 上次跌到落45佢先買 唔想坐到落45 精神抵受唔住同埋買返都未必上得返我個位 我走哂啦 好彩美股個到暫時都ok 我短期唔撚會再買港股

傻仔先仲搏反彈大戶走貨都黎唔切

唔會再上去架啦
我都死咗心
美市後段都上唔返215

可能收市出

輸錢事少，兩皮幾野
但香港

一日已打沉左你

最重貨隻牛有冇走到?
損手爛腳了

屌
國安丫拿，
冇錢睇呀爺點安法
窮人最惡

跌就千千聲
升就百百聲
20000不遠

我損手爛腳

今晚1930

國安法

今次要多謝阿爺

腩仔

如果上到返去既我會捐哂今個月賺既去612
輸既都唔係好想理 放係到冇心情賭

屌你老母citi login唔到

11點係咩記者會？

我又唔係輸唔起，但香港真係輸唔起

正股你地放晒未?

其實會唔會下星期 又話收返 國安法
屌你老母做市

轉燈

我都事2皮幾野

??

qq 護盤戰隊

想v

係咪想彈

睇下外國咩反應啦

佢哋惡死啲都有少少機掛

有嶋用咩 出唔出都一樣

入牛啦

唔會啦
都Ｒ爛哂塊面霸王硬上弓

下，淡友對呢d 操作見慣不怪

而家已經500億成交
全日有機去到1500億

無左香港關係法，15000點都似

如果牛軍輸，可以換返香港，我願意輸

升返曬啦 無事啦無事啦

今日睇唔到
超忙
次次大跌大升嗰日一定忙㗎得屌
所以先放咁一半睇下有冇機會彈

係0

真，我都走撚咗
啱啱夠錢買新耳機，爽

佢肯收返，我寧願唔贏錢呀

23328 不死牛

你唔係空倉咩

有無國安法概念股

中共講過嘅嘢係收唔返，面子大過天

正股應該全部走貨？！

有呀，福壽園

阿爺咁多錢接貨

今日賺嗰啲捐曬去612

扯唔起

我見周圍業績預告冇咗佢

就睇下你爺閪接得到幾多貨

超賣左 今日收市前撈得底

陣間侵侵星期五六講多兩句就會再超賣

邊位手足

邊位巴打

腩巴精神長存

小心612遲下比支共抄家

邊間教會

700比爺西托一托上即刻比人沽到落地核

買左2手熊，69691

我見唔到前境 無謂坐落去 坐落去都要見到有希望先會坐架姐無謂同錢作對

阿爺又冇力了，繼續插

遲下全港人都俾支共抄家啦

屌高追咗隻熊

坐定定啦，唔好周圍走

今日實千跌

睇定D好 唔好咁快撈

好啦

我估下星期一再跌多300點

而家先追熊我都唔敢加沽

QQ仲係跌唔過420

唔見2萬唔流眼淚

諗唔到呢兩日會有乜利好消息

好多痴線佬嫁

邊隻

我lam完都收左手了 睇定d先

勁假唔買 而家先黎買

最後抵佢地左右一巴

遲吓煲底下見啦，大家記得留返條命仔

咁快唔係信念熊咩

over the cow dead body

9988冇閪水都頂得住？

隻熊今日都唔放喇
由佢擺

信念熊都要搵位食。。如果唔係好似上兩次咁，上下洗。。咩profit 都無鳩曬

等22000

計百分比的話其實佢跌得仲多過700

似到底啦掛

屌，琴日比老細捉去做野無入熊

我想佢落番190

我唔信700咁都上得番450

但係佢冇閪水喎

買咁近相信呢度巴打既心願都係想你打把救香港

外資走哂成個場由阿爺接管老美中哂計

離目標仲差好多 風水佬真係同我講仲有2-3千點先好食

如果牛死就可以香港人嬴可以煲底見，我唔介意

老美無計 唔通要好似大陸咁唔比賣貨咩

各位淡友巴，微博見

係嘅話我無所謂

爺西都跌，渣ga

加多左注。。預左死。。

個市底好強 社會不穩+武肺經濟衰退+國安法 , 恆指都仲企到23000樓上 到底係中資股比重太高 定係大家太多錢有貨就掃

開始隊700

點解爺閪個市都跌咁多?
驚美國制裁?

Hi J巴

講真香港人真係幾有錢

你加咗-1？

嘩 成年無見喇

但係今日收市後有業績呢

係呀。。

中美關係惡化都夠趺啦

爺西肯定成手put，扮晒好辛苦托市咁

唔敢加怕比人夾淨係熊左屌米

香港人好似全世界排前10有錢

不過尋晚睇bob叔live 佢話尋日已經放哂手上既股票 即係連大戶都開始驚

set 好止蝕

今日232底

佢地知咩事啦 不過我係攬炒派唔撚驚

跌千五點得唔得

咁驚

傷你媽b藍籌真係垃圾股

700托唔住喇

依到既巴打話唔會 因為上得議程既都無0反對直過

700一破，港女千跌

重傷?

Miss u so much
各位安好？

見支那搞附件3
上水睇港女大爆炸

唔洗打靶執返身彩

呢round 已經係炒緊落實後

過就一定過 後市係睇中美關係 trump話強烈回應 睇下有幾強囉

中共邊有錢，要救都救左A股先

2015年後一潭死水

6%到？好彩之前走半

我屋企係仲話買領匯
好彩叫到佢咪買
隻撚剪依家跌到

香港人有錢係低調 支那就好中意四圍同人講

昨晚：一國一制
今早：淘寶包郵？

屌

你睇下屯門公園班阿伯就知
日日都打賞

用人仔?

好快香港d有錢佬唔比走資 否則被公安約談返大陛

放曬小米，等低位再入過

自中共建國以來, 有邊一個法案係反對而不生效.
答案係零.
上得議程,100%通過.
無需等到28日!!

傻豬香港個班d錢一早走哂啦

香港有錢人咪又係打份牛工

我一開巿不問價放咗

香港人係奴隸獸

反對（想死）的請舉手
沒有
沒有
沒有
通過！

將軍何出此言

一樣 個陣都輸廿格

我都係 開市都係輸7千 而家放輸過萬

香港人最鍾意返工

cls 新低

我嗰隻234黎，依家直頭打咗靶

癲撚夠未
仲嫌跌得少

將軍會幫手推到落232

希望香港仲有班根正苗紅既愛國資本家未走得切

今日夠皮
但彈唔高

QQ反彈，加熊時間

咁個d叫抵死

我都係呢幾日先入番黎 d人都唔同哂
我轉咗玩美女阿
Btw 我今次貪心d 睇穿前底21000

等爺水,即加

恭喜5仔穿底

你睇跌返落400

你唔係熊嫁咩

彈個小小

呀爺唔沽埋1份都偷笑啦

彈得起先算

港股只可以買升無得買跌
你買熊就贏得好開心
知唔知咁樣跌一跌要死幾多人

我點會熊

吓 彈左去邊

388

留意3690

今日睇417先

大家有冇聽到慘叫聲？唔係牛軍，係藍絲嘅慘叫聲

牛軍會永遠懷念你
跌啦唔該

尋日聽你語氣以為你反左手添

彈上449比你入450極熊入完再插落420好冇？

唔敢留 走左了

咁都彈唔起，呢獲仆街了

唔反手 都清倉啦

我腩巴信徒

傻左

彈la 唔該

23400 點咁硬....

完全無乜點彈
一陣下午一開又裂口

冇閪水係咁

235 都好硬

北水今日全力700
不過成交都低晒

頭先30秒爆左1蚊上去

235點硬呀

一起身冇7K

700冇北水應該跌多幾蚊

一個鐘前好硬

阿爺：中國唔願打 唔想打 但唔怕打！

香港股票市場，不嬲歐，美，日基金揸莊

每次我佢係到妹我就放一放隻熊
一放佢就跌多幾格

痴線

唔會 星期一美國無市 港女任大陸玩

thankssssss

期貨穿210？
幾時先
下星期？

彈0.01都係彈
升10點都係大升

無市同反擊有咩關係 炒到傻咗？

我唔係話會232收，係232底

唔會咁快 甚至慢熊都唔奇 但大方向係咁 可能要以月黎計 我就坐定定喇

繼續做野啦未到232唔好停手

我最近睇閒番都開始緊寫code 你仲有無研究阿

呢d落樓梯市真係可以無限跌
彈都唔彈一下

根本無支持

坐定咁串
我gun你...兩手

宜家入7500有冇得諗

234 好硬？

有

但我唔係沽港女 我沽美女 但我覺得黎緊幾個月兩個走勢應該差唔多

依家就好似大時代果場大戰

今日好似穿q哂d頸線喎

今日高位 明日低位? etf揸一兩個星期 rebalance蝕好少姐 唔怕

加左沽

老豆上次大奇蹟日係幾多點

寫咩code，關於個市？
我冇睇好耐
好多野忙
淨係做尖都個個星期冇左幾個鐘

Btw 負油價最後發展成點
我完全冇睇

同埋打算慢慢入amzn算
你係咪用8仔買？

燈了

阿仔，想老豆推到恆指幾多點？

會唔會跌一日又升返乜事都冇? 港女最興咁樣

千升千跌好密

荔巴

今日是但買熊都贏 派錢咁派

「要毁滅一個大城市，不一定是天災，也可以是人禍，人禍不一定是戰爭，幾個人的幾句話，幾個人的愚昧無知的行動，可以令大城市徹底死亡。不必摧毁大城市的建築物，不必殺害大城市的任何一個居民，甚至在表面上看來，這個大城市和以前一樣，但只要令城市原來的優點消失，就可以令它毁滅死亡。」

《追龍》倪匡

殺哂所有牛個個追沽又夾1下先落

驚閪咩，沽撚到落地核

，係想知侵會做咩去反擊，唔係市

忍到痛就得，追完逢彈加沽

Algo trade 個d
而家仲有尖做咩 我都想做阿
油價暫時連登無咩人講就梗係穩定向上喇
Amzn有d高位 而家入唔係咁好（我覺得）
用ib姐嘛

佢做咩反擊都係利淡，最好取消香港獨立關稅區地位

而家早左放熊
係唔係等到佢彈先再追熊
心急人上

牛軍
升：淡友做雞抵死on9
跌：香港無啦，死淡友開心啦？屌你老母收聲啦

不忍直視

700托唔住了

唔好住呀 未游說到屋企人轉美金

今日分分鐘1200前已經800億成交

頭先都有機會加啦，你敢唔敢姐

233好硬

好彩開市入到7500

我就係頭先妹緊果陣放
而家又爆跌緊

順住條水食啦

好快232

爺西祝福，跌返晒喇，無事喇

7500 8蚊放哂

如果真係有大奇蹟日就好

要睇signal扮築底，撚死好友

我都-1左回血

今日真係無咩好怕 根本彈唔起 成個市都係走緊貨

Qq417

231好硬
230好硬

10好硬

會唔會跌夠5%

果時點睇都唔係築底，一底比一底低都係

228收市

823
我而家先睇到

自己暱埋用 dumbbell做

Amzn我撚住月供撚咁玩啫
不過真係好貴
未入

QQ會唔會今日跌20蚊

我睇到一頂比一頂低

52周新低

我要港女跌到二萬樓下

領展呢d 西公司

穿完243直穿242？

爺西發功，破千點現場直播

以前都係我愛股黎

有700係度無可能

笑話

LUNCH前就可以-1000既格局

Dumbbell幾錢呢 搞到我都想買番個玩下
佛系月供黎講都可以等回下先入既 無理由山頂入咁傻豬

無野無可能

700周線兩枝針好似棺材釘咁釘落去

計埋收市勁假應該有機會

仆街
頭先未到街冇加到熊
貪得制

我唔係好信落去350

屌 我好燈
高追左即刻回5格

好靚呀

兩粒射擊

我不問價入熊都有得執

我冇加冇減
照番原本由佢放
有時唔好太多動作反而好事

玩下67401

呀爺開始入市 即日高追既睇路

垂死掙扎

依家入仲有冇

玩得幾分鐘

認同

我d 7500

QQ快啲直插啦屌佢老母，攬炒爺閪

dllm 郭安發

佢彈到419 我應該都會加了

MIKI都頂佢唔順

進取

即刻開黎欣賞下先

等睇午市再跌多一千

收市入隻極牛先

千跌

12點未夠差唔多800億

香港引發全球冧市
定係呃閪屌，引發

今朝走左注買上轉沽

好撚正 一開市沽三張大期

跌啦，牛軍已經唔抱希望

咁夠膽，抵你贏

唔知幾錢
人地畀我
咁啱我問人邊度買，佢有一set30kg冇用

但係我開始唔夠用
都諗緊點算

月供都睇多陣點玩先
又唔急嘅
最多咪賺少啲

支持

有幾唔夠膽..
送錢俾你喎

多謝牙ye

233硬過我條撚

西利西利

你條撚係邊，睇過

穿

講完又穿

今日咩位沽都贏

cls 原來可以直接喺香港設立機關
咁算跌得少

千跌啦wor 仲有無人夠膽搏即日反彈

咁你都好軟啫

差2點先-1000

仲有30點就成就達成

千跌交易現場！

清軟皮蛇

sorry咁多位

QQ又出新DL，唔沽唔係人

巨棍落

千跌啦

成就
成就達成

千跌
我淡友都心驚驚

有無高位入左qq既朋友

千跌完立即送多50點

又一棍
想問下咁多位巴打 樓有冇機會跟跌
想入市

千跌完成

睇黎你個條，無得醫，順便同d牛一齊啪埋佢算啦

熊絲應該下星期可以返黎淡友po

我個心好撚痛

極限牛個po 笑死

陰跌仲恐怖過跳水
236 235 234 232 一層一層殺

唔好高j啦星期一 一夾你就生不如死

極限牛重未比人打咩

而家先入好on9, 明顯係情緒主導緊，兩邊都唔值博

屌你 係呢個post
都要見到呢個仆街

68826

乜牛都死啦今日

一開市就應該入 唔入依家追就好唔抵

仲買樓？
走啦

Qq，會唔會最低消費-20

殺落23000

QQ再出新DL，真係唔沽唔係人

食完淡，避開本地股，轉牛

-1100

人哋講緊樓喎

牛軍大家還好嗎

好 再黎多次
232硬過我條撚

樓係千升，買唔起

有人輸左26萬?

sor 無睇到個樓字

唔玩了

All in 左7500

lego 紙紮都買到既

232好硬

而家買樓真係咁睇好香港政治經濟前景?

雖然睇跌 但個心情好複雜

邊忽陰

做好慘過做雞

好有可能
佢插落380都唔過份喇真心
係呢個幾月吹到上440，根本唔值

條柒頭唔要錢 可以捐去612幫手足仲好啦

就講就穿

點沽都然

依家231呀大佬

千跌再睇lihkg心情好撚低沉

高估咗呀爺防守力咁就比我地沽爆咗

不嬲都話好友慘過做雞
乜招出晒升得少少
淡一招就千幾二千跌

見證歷史

drop to zero

又一棍
有水花嗎？

係wor
熊絲應該贏返哂
返到黎
原來佢先係真afk

攬抄

成班牛鬼蛇神着住曼件波衫
唔怪得費蛇爆血管

人地話樓

當外資番來認真打金融戰，爺西邊度係佢地個皮

去過好多地方`
覺得香港真係算好好住
交通 野食
都一等一

今日咩位沽都執，cls

69642 一陣就執20%

想再溝隻QQ熊

清陽痿

熊軍好唔想多個香爐多隻鬼

究竟會跌落幾多

個ac 冇哂現金了
廢時再加追

老美財技勁係人都知

前兩日升到差唔多要反手，好撚彩

公司d人面色好差。。

出面有個打靶極限牛post

呢個市得麵神先會救到
加埋又到月尾
陣間佢就出POST

今日出左糧，瘋狂開沽

啪

今日沽空都有幾億係我

無撚有錯 今鑊要老母麵睇跌先會升

緊係啦，今次真係今日唔知聽日事呀

跌佢老母死支共

我都唔知入唔入好
成0.1一手
雖然只係打算入兩手
但由0.045升到0.1
真係冇乜心機入

我都比佢夾到反手，好彩尋日feel到唔對路即刻斬晒，尋晚夜期一開即沽

在場既巴打
有邊個唔心痛

今朝比人打左兩隻靶 一隻輸一半
食氣流買熊食到30格 都唔夠填數

樓主已潛水，留返一堆跟著佢買嘅傻仔

今日唔會直穿230呀

再沽佢老母

今日會唔會跌1500？

會唔會再調低個目標價

老美可以一次過叫哂成堆I bank 出手沽爆個巿

期貨就穿

別人恐懼時要貪婪，2點準時國家隊到

係咪藍絲

日日都沽緊

依家高追熊係咪不智

230又硬過邊位清條撚

無估底了

如果扑暈自己宜家應該食左800點
有時真係唔好手多
宜家食小一半

話唔定跌夠2000

大口狗出黎講野即插

兩邊都唔應該追

保守d lunch後睇情況再入都未遲

ifc 見

食完飯有冇得回一回?

咁大獲，唔救市啦

只會好似我地上年咁 愈跌愈唔敢入 直到無人敢牛為止
而家先係開始 好快就會諗點解0.1個陣唔入

我都早走佐30格

喊住走 見證歷史 既一黑

好驚食飯佢會有消息
想走一走先

兩手都二千蚊架

琴日走曬

今朝勁假好彩上到尾班車

想搏牛就算數啦
咁高風險, 去賭波好過啦

有消息都係壞消息

屌你老味
做淡都覺得跌到心驚驚

唔等QQ 410 了
放哂D QQ熊仔算數 升左200格

留返少少恆熊算

中共完全無力頂市

中共有錢都救左A股先

走定唔走好

再咁跌法唔洗等勁假已經410

一齊沽美女算喇 戒咗牛熊好耐喇

牛定熊

係，上證深證都搞唔點

到場一齊沽

早咗放67741 qq熊 執少咗成十格

有冇熊過夜嘅人話我聽賺咗幾多

今早0930準時入左場冇走過

依家高追熊既要有心理準備 LUNCH後比人夾200點

賺左都唔開心啦

點玩法
但係想睇美女升

冇入到恒指熊

港女一個拖累全世界一齊跌

爺西自己定法例
成手put都唔出奇

仲渣住隻保險股諗緊走唔走埋

要多謝仆街支共

中資都無接貨開始